Busking究竟要幾時練幾時夾？

話說我有教會朋友打算約埋我busking
話晒busking都係出街唱比人聽，為左唔想質素太差，佢地又好認真咁我當然追問下幾時練幾時夾，但佢嘅答覆係……

我屌咩，你而家夾band式busking，你又要試flow又要剩，又要練熟D樂器，又要同主唱夾，你老味你同我講出發前夾下就算？
如果佢唔係教會嘅朋友，我當堂已經屌7左佢，既然係夾band busking就同我事前準備認真少少

夾開既話真係去之前夾下就得

唔好出嚟
盞出醜

阿豬阿狗都話自己busking
同旺角跳大媽舞班八婆無分別
滿足個人私欲

當然唔是啦
雖然話佢地音樂造詣係好
但係唔係話幾個唱歌好樂器叻嘅人雜埋一齊就可以即刻有默契火花嫁嘛

屌佢老味佢真係咁玩我真係諗住放撚左佢地飛機算

都話如果夾開

出到黎即夾當練當表演
好似usb咁
例如第一次約出黎
就問想唱咩歌，之後就上polygon 搵chord 譜
最後斷斷續續咁練，當唱

你是咪想我俾人噓勁

我反映緊一般招人果d心態
特別開post開宗明義招人busking 果d

我而家催緊果班人夾同練

老老柒柒，除非所有人都有音樂底遮到
如果唔係，IG busking fucker見

係 利申次次出busking出到先知玩咩歌 成隊都係準專業音樂人

認真 當面屌佢

問佢一下咩叫 夾 先

樓主玩咩位?

利申:真係練下先好出~

有料既唔駛夾都表演到
又唔係十幾條友一齊玩

個撚個識幾個chord當自己session佬
垃圾busking撚

我得把口嫁者